#
 
ตัว
คอร์
ชุด
ใหม่
สำหรับ
งาน
ARM
 
CortexA
73
 
MaliG
71
 
VR
 
AR
 
#
ซัมซุง
ตัว
คอร์
ซีพียู
รุ่น
ใหม่
สถาปัตยกรรม
รองรับ
ผลิต
เทคโนโลยี
นาโนเมตร
ทำงาน
สัญญาณ
นาฬิกา
ประสิทธิภาพ
ทำงาน
ต่อเนื่อง
เพิ่ม
จุดเด่น
ประสิทธิภาพ
พลังงาน
สูง
ทำ
จำเป็น
ลด
สัญญาณ
นาฬิกา
ทำงาน
ต่อเนื่อง
ประสิทธิภาพ
ทำงาน
ต่อเนื่อง
เกือบ
เท่า
ประสิทธิภาพ
สูงสุด
สำหรับ
เชื่อมต่อ
คอร์
ประสิทธิภาพ
ต่ำ
ประหยัด
พลังงาน
สามารถ
ใช้
ตัว
ซีพียู
ตัว
ชิป
กราฟิก
เพิ่ม
จำนวน
ชุด
เท่า
ตัว
รองรับ
กราฟิก
ตัว
ใช้
สถาปัตยกรรม
ตัว
ใหม่
รองรับ
ผลิต
เทคโนโลยี
นาโนเมตร
ระบุ
มัน
เหมาะ
ใช้
งาน
โดยเฉพาะ
ตอนนี้
ผู้ผลิต
ซื้อ
สิทธิ
ใช้
งาน
ที่มา
ARM
 
CortexA
73
 
ARMv
8
A
 
CortexA
72
 
A
73
 
A
72
 
CortexA
53
 
CortexA
35
 
ARM
 
MaliG
71
 
shader
 
Mali
880
 
Vulkan
 
API
 
Bifrost
 
ARM
 
VR
 
AR
 
Hisilicon
 
MediaTek
 
ARM
 
